各位借個火比我

剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火
湊巧你正走出路上 搖搖盪盪